新蒲崗又少一間黃店

新英華香港味道
新蒲崗晚飯最平嘅黃店
今日已經係last day
大家過嚟幫襯埋佢啦

多謝新英華對香港嘅支持
買多份外賣回報你
[img]

唔係下嘛
老細堅好人

推

最新觀點：五大訴求唔包括爭取功能組別架！

就咁睇碗湯都知唔好食
新蒲崗咁山卡啦,搵鬼去咩 執係正常
叉燒煎強飯 42蚊 我自己買料都唔撚駛10蚊

食落正正路路
正常早餐囉
未去到唔好食嘅

佢已經告急咗成星期
但我去個時見都係唔多人

推

自己買料煮就唔係出街食啦，就係唔想煮先至出街
成個廢老指指點點tone出哂嚟

講真 大型活動派物資
又有良心學生餐 仲想點

真係頭痛
佢汁咗都唔知晚餐有邊間係有飯食

手足幫手去撐吓場

金寶？蕭生間紅米？

新蒲崗衍慶街32號地下

聽日試下

on9

重溫

如果通街可以煮野食就唔會有餐廳出現啦

佢又係分化9技倆

又一隻藍屍分化狗
自己出嚟畀人 BLOCK

黃店頂住呀

我自己由養豬養雞種米開始 10蚊買料都慳返
出街食野講成本價？

今日會去

今晚賺到再開多間

買條叉燒都廿蚊啦弱智仔

跪求黃店試吓做跨區外賣

push push

新蒲崗緊係食魚𩺰啦🐟🐟🐟

含撚啦分化狗 收幾多錢呀

食屎免費添

我係新蒲崗返工，新英華炒小菜係好食既

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

車仔麵

五毛留言唔好理啦

我覺得最正嘅係碗湯

同埋友利坊

友利坊叉燒好食到傻

地道館？

[多圖] 邊撚個話黃色經濟圈做唔到救生艇？

邊個post 先啱？🤔

又想去食

依間係黃既
野食就。。。。

佢個叉燒炒蛋飯係幾正

咁你記住唔好岀街食飯啦on9

係黃就得啦
唔好食咪當畀錢同路人賺下

算係咁啦
不過好似以前仲好食d
宜家就差左⋯

晏就做學生多，但停課

呢間真係唔錯，碗例湯好飲
執左之後冇茶記食，金利又好似放緊盤

食開

係咪想俾人屌你？
對唔對得住dirty team既員工

你老母生到你咁on9都幾慘

梳
成世人一次新蒲崗都未去過

42蚊算唔貴啦細佬....

等睇表演十蚊义蛋飯～

佢波台9 唔洗理

山 ka la ，不了。

新蒲崗都山旮旯
班三毛都分化撚係咪唔喺香港住

有新黃店

煤氣水電加埋都多過十蚊啦弱智仔

可能以為响皇崗
無狗鐵就以為偏僻

咩時勢
仲出去食
屌你dirty team口罩都唔夠用
就係俾你拎黎出去食
叫外賣自己煮唔撚得?
垃圾

親身經驗，其實好多後生都未必知新蒲崗係邊，因為無地鐵

幾時開

有咩問題好食喎

大時代加上疫情爆發，結業潮陸續有嚟，不分藍黃😓

好食過公厠出面間回味，唔知點解間回味成日咁多人排

係咪有個梅菜扣肉飯嗰間

食過未先？睇樣你最多話「賣相麻麻」
山卡啦就會執？咁大把地區應該冇咩舖頭
自己種埋米可能會平d

行遠少少 友利坊咪得
咪撚食小龍蝦就得

3月

一陣落黎食

而家d連登仔就扮撚哂間野好好食好抵食咁
未執之前就wfc

合利呀仲可以食

留名跟進

有冇得叫外賣？

一直有食開
正常茶記的味道
價錢合理

好心佢地鳩up都做下research
附近有黃大仙，九龍城，鑽石山
行過少少就係啟德
真係唔知係咪香港住

721

可能佢只係識搭黨鐵
黨鐵提提你，啟德站開左，行過去新蒲崗10-15分鐘就到

睇到碗野都唔開胃
樓主似趕客多d

其實好多巴士會經過鑽石山站行過去10分鐘
宜家係鑽石山同啟德站之間

pin啦

鑽石山站行過去都係

唔洗10蚊你捉野豬整叉燒？

垃圾

弱智收收皮

日日開工午飯都係度食，之後要諗去邊食了
老闆同員工都好人，不過上個月都講定做埋今個月就唔做

有黃大仙，鑽石山，啟德三個站，但一樣咁遠
利申：唔會搭

根本肥仔銘講，應該係間野老闆出現分歧，所以唔繼續做
係咩分歧就唔知

不過餐廳其中一個老闆係黃

有次食飯見佢電話後面痴住8個大字

果個位唔山卡啦呀? 我耐唔耐係彩虹行過去黃大仙街市啦(好平)
揸車又成日經太子道東
屌你老母成班又屈9我5毛分化撚,話我藍屍簡直係侮辱我
42蚊叉蛋飯唔貴呀大佬? 我寧願加多少少食敏華暗燃銷魂飯(叉蛋飯)
咁我下次去食試下味囉屌

肥仔銘，好撚好食
仲有得撚貓

呢間藍店
平時見都無人食

得啦得啦 反正無下次
唔係打隻字大啲就有型
瞓啦柒頭

肥仔銘唔做夜晚呀

大家係咪忘記哂？

你有車都仲山卡啦？
我地呢d依賴交通工具的點算

Push

佢做7am-4pm

Food panda 叫”香港味道”
唔係叫新英華？
係咪同一間

唔係掛⋯我成日喺度買下午茶俾我住老人院嘅老豆食

善用起底功能block漏依隻添

冇街坊客都冇計

推 今日去食

大隻好睇啲嘛

推
btw有冇外賣單今日係附近返工食翻餐

你下次去大成街市
彩虹穿過新蒲崗都好快姐

冇宣傳

唔緊要
我就食其他黃

同一間，我問過果度做d人
新英華係上手個名，牌照果類問題所以有2個名

你知唔知人地每次大遊行都開鋪免費請手足食餐蛋面配凍檸茶啊！個個餐蛋面係黃大仙友食過最好食既，相信唔係得我覺得好食因為個陣好多枱都食到眼濕濕！2盒thanks!我正式屌你老母啊！

Foodpanda search “香港味道”

你仆街死。

哦 原來有段咁既事 sor囉 唔知嘛

幫推

牙羊 spk人？

冇錯

新蒲崗冇黨鐵站就以為山卡啦
知唔知果度幾撚多工廠大廈而家同觀塘一樣變哂office
後來新起左好多甲級寫字樓有住宅有老人院
仲有靚酒店(不過有專車專做支那人生意)
有幾間中學，工業區係正鑽石山站出面
好多地方包括將軍澳,旺角都有巴士小巴直到新蒲崗
黃大仙開戰大把手足行路過黎新蒲崗
而且新蒲崗係好撚多黃店

你啲食屎大既學乜人食飯？

果頭啲街坊自私，唔食黃店，逼走哂啲黃店，遲啲冇哂選擇真係自己攞黎

深水埗黃店都快少一間

比夠廿蚊你開間鋪煮比大家食

新蒲崗都比狗屈山卡啦
痴撚線條撚樣 開埋條沙中線直頭係全港中心點
不過啲五毛住武漢 唔知都正常

我想知佢去邊度買盒10蚊叉燒
百佳八點後都唔止

不過啟德機場搬左之後新蒲崗又真係靜左好多

Push up and wet the block

靜條毛
每日十二點半後間間食肆都坐滿哂咁滯

PUSH

黃色openrice 玩撚完？

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

播龍珠咪唔洗汁囉

接受道歉

我係新浦崗由細住到大，勁撚好住
大學嗰陣有同學真係以為我住新浦崗係深圳嗰邊lol
但我想講新蒲崗呢個地點係方便到痴撚線
差唔多全港九都有車直經新蒲崗，凌晨又多車
全港中心點當之無愧

友利坊(金黃)，肥仔銘(金黃)，合利潮州粉麵(金黃)，紅米(燒山嘅)，金寶(好似都係黃)

分化狗blocked

有傾過黃大仙區做
但成本太高又有panda呢啲爭生意
利申：內行人

去啦仲等

肥仔銘

叻啦叻啦
死傻閪，唔係以為我真係讚你下話

又一癲佬低能仔

戇鳩廢老hi

阻一阻你 麻煩幫手推一推

[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

友利坊啲燒味又幾正

同我老母一樣
咩都話屋企食到

山卡啦都話中心
黃埔先係

師兄一定煮野好好味
買料都唔駛十蚊
師兄睇來仲係生意奇才，留名等你開鋪
我幫襯一定俾夠十蚊買你碟飯

721 831 101 1111

Push
撐黃店手足

42蚊碟飯正常價呀。

想知多啲

自己煮實最平啦
唔係戇鳩就係5毛

人呢

我屌柒你啦 我中學食到而家不知幾好食

黃？ 上次我去 一坐低就聽到個廚師話封關對香港好大影響 唔應該封
仲話放關口放炸彈班人 應該拉哂去打靶
我聽到之後 野食都未叫就即走
跟住上黃藍app report又無人理
呢間真係由佢汁 地道館同肥仔銘仲好食

以上真人真事 如有半點虛言 死全家

去啦
好多人食

S

呢間好耐，不過麻麻地係真

推收工先去驚已經無野食

其中一個老闆肯定黃

一星期後就執笠先告急太遲……

仲有肥仔銘

係你心目中，黃嘅定義係咩？

做得黃店 可以係門面大聲講藍絲言論？
就算老闆真係黃 都有責任管下自己員工既言論啦
咁都做唔到 唔好稱自己為黃店

咁我話返俾你聽個實況
今次結業其實都係股東意見問題
事實係其中一個老細黃到金
希望佢自己另開一間新店啦

大佬啊 收佐錢可唔可以專業d啊
雖然3毛唔多 但你都唔可以咁樣架

藍店不了
況且本身唔係好食

我幾個月前去都仲有tvb
但!! 之後已經轉左viutv, 同埋有好多文宣，勁多4字揮春
有文宣已經係黃啦

好唔好食唔知喎，我就淨係食黃店

啱呀 $42叫平喎 樓豬食米唔知米貴

今日同個老細傾咗陣
佢都好坦白話廚房佬唔黃
其實都合理嘅 幾可聽到啲廚房佬真係深黃㗎

合利好食 墨魚鬚

兩間英華好易撈亂

推 黃色經濟圈！

車仔麵，友利坊，窩子，合利
金寶唔知開唔開夜晚

建議早D call馬

有次食野，聽到老細坐低師奶客吹水，講遊行鬧popo。。。

我覺得幾好食
老闆又好人

我上次去，有個廢老客屌鳩醫護罷工，又話係天職乜乜柒柒嗰啲說話，之後個老細即刻開佢波喎

真係好撚難先幫襯到佢

而家旺到中午外賣要等八個字，要打電話落定order

正正常常
新蒲崗當然要食肥仔銘，XO醬粒粒炒飯好好味

肥仔銘係好食d ga

幾時告嘅急，點解見唔到post

係咪應該響和你EAT/黃店app提示下

我早日先響新蒲崗食咗第二間黃店...

channel早幾日已經有

Which one?

好似係金大仙，定黃大仙啲公海呢？

我有錢鍾意食黃店你吹呀

add fb 終極黃藍地圖

新蒲崗係市區 太子道旁邊都叫山卡啦

霞姨

冇咗fb好耐

block
屌你老母

今日去完問左老細會唔會係第2度開返
佢話唔知，呢個時勢好難
同埋自己做就太辛苦
一定要搵個廚房夾但廚房好小有深黃
冇問係咩原因唔做，未必真係做唔住可能係辛苦得黎又搵唔多
順便講埋新蒲崗最撚好食果間黃店叫窩子
但下午茶就唔建議，又貴份量又細
正餐同甜品就一流
咩鐘數都有人食有人排隊